## Задание
БД – совокупность подразделений (организация):

1. Класс 1 – образовательные подразделения.
2. Класс 2 – научные подразделения.

Каждое подразделение имеет название, руководителя (ФИО), число аспирантов, число сотрудников:

    1. У научных подразделений указаны проекты (название, стоимость).
    2. У образовательных подразделений указано число студентов и стоимость обучения одного студента, сгруппированные по курсам.

Функции (п. 4):

* Подсчёт дохода для подразделения.
* Поиск подразделения внутри БД по ФИО.

Правила сортировки записей БД (п. 5.11):

* По названию подразделения (по алфавиту).
* По числу сотрудников.

Правила выборки записей из БД (п. 5.12):

* Подразделения, где число аспирантов превышает number (number задаётся с клавиатуры).
* Подразделения, где на каждого сотрудника приходится не меньше number аспирантов (number задаётся
с клавиатуры).

## Реализация
Команды для сборки с CMake:
```sh
cmake -B_build -H.
cmake --build _build
```
Команда для сборки без CMake:
```sh
g++ --pedantic --pedantic-errors -Wall -Werror -std=c++17 *.cpp
```
Формат хранения данных описывается в каждом классе-наследнике абстрактного класса `Group`. Однако, `SciGroup` и `EduGroup` описывают следующий формат записи:
```
<SCI|EDU>_GROUP
group name:
<str:group name>
group leader:
<str:group leader>
graduated student count:
<uint:graduated student count>
employee count:
<uint:employee count>
<vector:PROJECTS|COURSES>
END
```
Вектор `PROJECTS` хранится следующим образом:
```
PROJECTS
project name:
<str:project name>
cost:
<uint:cost>
end item
project name:
<str:project name>
cost:
<uint:cost>
end item
...
END
```
Аналогично происходит запись `COURSES`:
```
COURSES
student count:
<uint:student count>
cost per student:
<uint:cost per student>
end item
...
END
```
Каждая (таблица) БД сохраняется в той же директории, где находится исполняемый файл. Формат имени `<db_name>.<db_name_suffix>`. Поиск доступных таблиц производится с помощью поиска файлов имеющих в имени `<db_name_suffix>` (можно было бы использовать `std::string::ends_with(<str>)`, но для этого требуется повышение стандарта С++20)
